政府將反修例運動包裝成港獨？

睇嚟777想將運動包裝成港獨，等政府可以以維護中國統一嘅大義下鎮壓呢場運動。
按照呢個情況，各位在運動期間係唔係應該少啲打國旗主意、同勸人唔好舉港英時代的旗幟？

咁佢包裝成為恐怖主義
你係咪返屋企瞓覺以後唔搞？

你做咩佢都話你港獨嫁啦
Btw呢個風吹前幾日已經吹完 畀人反駁哂
而家先講遲唔遲啲

我嘅意思係網民要搞其實仲有都好多嘢可以搞㗎！搞少呢兩樣應該無咩影響。